宜家疫情時期睇牙醫會唔會好危險

book左星期六睇牙 但宜家疫情咁嚴重 唔知去唔去好

牙醫仲驚過你
一定去要既就記得搵啲連鎖 出名少少
佢地已經買晒紫外線消毒機
上幾個月已去過

好啊 唔該你🙏🏼

一定做足哂消毒

認真，洗牙驚唔驚?

有風險囉 大定細咁解

我睇開個牙醫唔接洗牙
我由2月一直改期，改左3次，依家暫約到12月

我睇個到一直洗得
不過我唔敢

而家我D牙有D唔舒服想去睇牙都驚驚地
因為佢係連鎖式
隔離有條友洗牙
你除晒口罩都咪話唔驚

牙醫做足晒消毒？
你諗吓好啦
利申 三個月前疫情好啲有去

無事既 最多咪肺炎

去開小店依家唔敢去洗牙 估佢都無消毒乾淨